# devops-netology
# create kirill-karagodin

В файле расположденном в директории devops-netology/terraform по правилам .gitignore буду проигнорированны
1. Файлы в любых поддиректориях в каталогах .terraform/
2. Файлы с раширенеием .tfstate и файлы с расширением после .tfstate, например архивы этих файлов
3. Лог файлы названием crash.log и любые файлы начинающиеся с crash. и расширением .log
4. Файлы override.tf и override.tf.json, так же любые файлы заканчивающиеся на _override.tf и _override.tf.json
5. Скрытый файл .terraformrc и файл terraform.rc
